Ahoj Eva .
Jak se máš .
Ja se dobře .
Bydlím v praze . můj dům je být . a vedle Pošty . můj dům dole je supermarketu . proto včera nakupoval . zítra budu hrát tenis . a do pošty . pošta je blízko banky .
Dnes studuju češtinu . češtinu je moc těšky . ale moje učitelka moc dobře . příšti týden je můj hoboje koncert .
Koncert je narozní muzeum .
